有冇人做過配音

今日上去in配音，條友話俾2500錄個音做demo俾客揀，又話有包揾job，每單抽百分之二十，之後就問要5要上配音課程（$8千幾），但如果上堂個demo就5洗錢包埋，我驚佢水我，但又想入呢行就俾左2500做個demo先
其實我係到念我係米俾人呃？
P.s間野叫miracle workshop

係呀，你被人呃咗啦

甘我係米應該報左警先¯\_(ツ)_/¯